美國第2季GDP成長率上修至4.2%

美國第2季GDP成長率上修至4.2%
分享分享留言列印
A-A+
2018-08-29 20:45經濟日報 記者鍾詠翔╱即時報導

美國商務部29日表示，第2季國內生產毛額（GDP）成長率從初估的4.1%上修至4.2%，優於經濟學家原估的4%，並寫下2014年第3季以來最大增幅，原因是企業擴大軟體支出，進口減少。

Trump

Boom! US economy logs best performance in nearly 4 years

4.2真係好勁
侵侵係有D料

發達國家都有4.2%增長

又諗起economists say no

侵侵真係做實事既癲佬

如果侵侵張成績表咁靚都冇得連任，美國人就全部都係智障

幾時先接管埋中國

北美MPF基金IS A MUST

侵要先消滅左膠

發達國家來講呢個數字真係痴撚線

香港仲勁

本港今年首季GDP增長4.7%
文章日期：2018年5月11日 16:52

統計處公布，本港第一季本地生產總值按年增長4.7%，升幅高於上一季的3.4%，連續第6個季度高於過去10年平均每年2.7%的趨勢增長率。經季節性調整後按季比較，實質本地生產總值在第一季急升2.2%，而上一季的升幅則為0.8%。

第一季整體貨物出口表現強勁，按年增長5.2%。受惠於訪港旅遊業強勁復甦，環球金融市場活動活躍，以及區內貿易往來蓬勃，服務輸出的按年實質增長亦加快至7.5%，增長遍及各個環節。

內部需求續強，數據顯示，首季私人消費開支按年升8.6%，反映市民消費情緒樂觀。機器及設備購置顯著擴張，加上樓宇及建造活動溫和上升，整體投資開支按年增長3.8%。至於勞工市場方面，首季經季節性調整的失業率維持2.9%，屬20年來最低水平。

政府經濟顧問歐錫熊表示，第一季經濟實際增長數字較預期強勁，惟鑑於外圍環境，特別在貿易及金融的不明朗因素有所增加，故仍維持今年本地生產總值增長預測為3至4%。

原因是企業擴大軟體支出，進口減少。

侵侵加關稅有用

奧巴馬真係垃圾屎黎

CCTVB講到美國無左支那會死咁

反侵係主流
d 明星十個九個都反侵
講下反侵野就勁多like
個個爭住講下 笑下侵咁
而家美國係政治正確嘅年代
反同 反女權 支持侵 反移民都係不正確

道指劍指三幻二

又要掘醜聞了

香港經濟其實係美國間接帶起

支那衰美國好=香港好

支那好香港一定衰

厲害了！我的美國！

香港GDP增長係發達地區黎講係數一數二
係無腦中國人先會話上海深圳GDP高過香港所以香港已經落後

去到香港既程度仲有4%先好講啦

樓價影響左香港GDP

美國有個大法官係女性 同性戀 素食者
正確到根本無得輸